Nejvic ze všeho v NN AC VB NN . 
Když Kvuli tomu VB Vf NN nebo AA NN . , AA a AA NN . 
Můj nejoblibinejší NN VB NN NN NN . 
Vp o NN a o AA NN mezi NN a NN . 
Ale kdyby se mě někdo Vp , co VB Vf , tak to VB " AA NN NN " NN NN . 
Ten AA NN Vp o všichni tomu Vp . 
